原來「不要」香港獨立都會俾人拉

堅定流

Popo作反

推，咁都入？
唔怪之咁啖定

件Tee都拉得

咪以為依啲嘢可以避開國安法
你當啲紅官係3歲小朋友?

黑警實屈人意圖搞獨立啦

唔好咁老定
呢條法擺明任佢解

拉到你哋不要不要

弱智
國安法大陸審，洗同你講證據？

要又拉 唔要又拉

我不是壞人

我隔離po啱啱先講文字遊戲有撚排玩
大叫香港獨立 細聲死全家 咁又得唔得

咁都拉
上到庭肯定共產黨被判敗訴兼俾堂費
搬起石頭砸自己的腳

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

依家人地條法寫明
拉左唔會講 審時唔會講 判左先講
玩文字遊戲正常法庭可能比你玩
依家點玩

已經殺到埋身，仲好似宣誓咁玩埋小學雞嘢，長進啦好唔好？

收皮啦blame the victim

個手足有備而戰

我覺得你小學雞啲 殺到埋身仲係度分化 屌你老母

你都on9，有得玩唔玩？報狗拉自己好冇？正一傻閪

全世界人睇住佢地會點樣亂拉亂審亂判

雖然不能否認咁樣做係玩火

上到庭都係入硬

仲以為可以擦邊球？
佢會講，字體大小不一已顯示宣揚有真正目的

我係共產黨唔入你罪咁整國安法黎做咩
明明連登仔叫唔好縮
拉人個時又唔係咁講

勁

咁真係寫咗不要喎依家

佢開一開你電話證明到你有意圖已經可以

識玩

omgggggggggg

手足起碼有出去，你呢冷氣軍師？

咁紋身點算，係咪直接送中

唔好弱智
球證足協都係佢嘅人

國安法光復香港

咩叫有得玩唔玩
咁樣好好玩咩

問下細良佢係咪鬼

你試下咪知得唔得 on9

留返同大陸法官慢慢講

支持香港獨立音樂

黨話點就點

咪係囉, 濫捕係事實
但點解咁多人覺得玩呢d 擦邊係有效
以前啲人玩乜邊到邊到無炸彈
個無字唔字就算size一樣, 都係會比人拉

講緊仲要係十年前已經有呢啲case

捉你番大陸慢慢審
有咩就同國安講

黑警支持港獨！
你反港獨就拉！

仲要連個官都係特首揀過，無陪審團，不如掉番大陸審算，橫豎結果一樣

手足點做都好 想你尊重下
每個人都相信自己嘅抗爭手段
手足可以諗得唔仔細但都想會有同路人支持

乜要審

狗要咬你 , 你呼吸都死啦
仲諗住小動作過骨

就算你跪左，只要奶得唔好，都係一種罪，更何況係扮奶

依啲小學雞行為，以為講得過自己就無敵

出街都唔撚得架啦on9
咁開呢個po做乜9

紅官一定話睇唔到 不要

香港警察

一早講暗示都拉得

佢話你係就係架啦 一陣又話係暗示乜乜柒柒

個手足幾聰明 真心覺得

小學生？😂

不嬲法律講既都係reasonble man belief.....真係好小學雞

唔好再玩膠啦

...

藍屍同紅官：我睇唔到我唔知

你只係一個垃圾

是但搵嘅twitter link
推住先

咁都證明你都真係幾智障下

Lm

堅，狗page張圖都有

咁你就係另一個小學雞

推

明知死都要去自殺
只能講句 祝好運，祝平安
尊重佢決定、唔會恥笑佢，但都唔會同情佢

你上吓連登講幾句就最撚醒啦

即係咒緊自己？

國安法通過了
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的不完全apps集合在這裡
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
正能量滿滿der 比心：3
以後要舉旗就舉紅旗 要唱歌就唱紅歌
#比小粉紅更紅
#比左派更左派
#裝呢個App就唔會俾人拉

光復一個屬於中國嘅香港
止暴制亂都拉？

叫口號可以：
（一個人細聲）：唔要
（全部人大聲）：香港獨立！
不過共產黨蠻不講理 唔讀書冇腦嘅黑警都係拉左先算

咁樣玩膠以身試國安法勇者

咁佢究竟想唔想香港獨立
又要威又要戴頭盔

block

唔醒呀 但係呢啲小學雞行為仲on9

咁西藏自焚嗰班你點睇?

法官：有明顯意圖

真心希望大家唔好覺得玩到呢啲擦邊球，然後沾沾自喜，覺得冇事，實告唔入

試探嘅手足好勇敢，但亦係好危險，唔可以心存僥倖，試之前要做好心理準備，審嘅法官100%係紅官，冇得搏好彩

擦邊球要打，但亦要打得更小心

三毛知平日樓盤廣告都有幾百字既t&c印埋出黎架可？

講真抵死 到今時今日仲仲以為可以搵法律罅
走精面抗爭 人地明刀明槍同你開戰 拉你就拉你唔需要合理 你仲係到玩埋哂d咁既野
一係你係同佢打到底 一係就唔打收皮

唔好小學雞害手足

手足識玩

誤導國家

正常人都知整果個係想表達咩意思啦

唔係以為上庭打得贏呀？ 仲有啲人抱住'無事既'呢種想法

梁國雄議員 !

你覺得大陸紅官真係會理咩
唔好用西方（世界）邏輯去諗支那

其實咁玩跟本花式自殺
宜家國安法想砌你就砌你

唔通以後叫咩口號都加 至奇 咁就無事

Ok

舉個例啫on9
文字遊戲千變萬化你點配都得架啦
古時文字獄時d詩人都憑詩賦寄意架啦
你要突顯個政權荒謬就係要不停踩佢紅線架啦

睇下點屈法

手足好醒目

諗起人地買海味特登細字寫單位, 一磅賣一斤價錢

呢d野小學雞野咁大個人就唔好玩啦

你仲停留緊係要突顯「政權荒謬」嘅層次？

景隆街大約100狗沖入謝斐道

手足 好多謝你
但真係唔好再玩膠了
香港已經無法治
呢張旗佢要入你 一定入撚到

咁佢係黃定藍。。。

咁你又做緊啲咩阿冷氣軍師

你都on9
咁你出黎做乜？
定係你都係做下鍵戰就當做左野

夠勇 但唔好以為共產黨講道理

認真
只係"意識形態"嘅所謂法例
極權國家先會有

裁判官會話咁細隻字肯定係玩野，被告宣揚港獨意識明顯，更以身試法，為告誡公眾法律既嚴肅性，必須予以重罰

要求死明志既，真係幫唔到佢

你要我好假咁講，咪係欽佩，欣賞佢為心中所想奉獻自己既健康、自由，甚至係生命。

但伊啲咁既行為，除佐整到一堆玻璃碎，仲有冇更深遠既影響？答案你知失知，何必說服別人。

就係衰呢樣 人冇事先做到世界冠軍

駁唔到

不要香港獨立

up

但係件衫出賣咗佢

so confused
??

又唔係醒 憑咩話人小學雞 你識閪定義咩

Haha lik

帶定個頭盔姐
邊係玩膠

以為咁無事 ？ 照坐啦

錯嘅係只有佢一個有勇氣咁做

要醒先識定義㗎咩? 你啲logic都幾得意

收聲啦屌你老母

水炮車灣仔去緊銅鑼灣

屌鳩你啦

exactly

唔好博啦咁樣就比人拉走左

小學雞話人小學雞

吾要香港獨立

花式被拉
挑戰法律 抵

由于此讯息不符合符合国家安全法规，已被屏蔽。

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

的確 手足唔需要你嘅同情
但需要你嘅決心同努力
一齊幫佢行埋落去
好冇呀手足

你訓左幾撚耐

聰明...? 如果佢對手係小學生既話算聰明既
定你上到庭諗住同個官講有 不要 2個字?

收皮啦
搏咩？
自己咩居心自己知

天真撚
立呢條國安法佢想點就點
你以為有得拗?
佢話你係就係啦

你就訓撚左
九唔搭八

唔明點解要咁樣玩火

你咪出去玩食字囉柒頭 睇下啲狗拉唔拉鳩你

以為而家係高登玩膠?

俾返個例子你 唔好講國安法庭

就講香港普通法庭 例如自稱三合會成員

有個人見人就大聲講 我係黑社會成員 跟XX哥嘅 再細細聲講「先至奇」

你估法庭會唔會接納佢呢個解釋？

好嬲呀 好嬲呀

唔可以講真話㗎

遇著個藍絲官一樣仆街

柒撚到以為自己好醒
小學雞玩膠

創意同言論自由係幾咁有力有價值 除非佢敢直接一野禁絕呢類自由

夠你小學雞?
依到講一兩句係人都得啦 屌你老母

喂大佬呀 個個國安法庭來架

法官係林鄭揀架 跟貼啲啦

呢度打左啦
網上世界 現實法律丫嘛
想引我證明自己出現現場？傻仔當人傻仔

佢本人會出去都唔可笑，最多真係真心膠
最可笑係連登班吹奏，又懶醒咁無事無事，不要都拉搞錯，個腦幼稚到

你睇下幾多人屌鳩咪知

連登成日有人吹奏呢啲零效益玩膠

五毛算係人？定係第一日上連登

cctai又屈毛

思覺失調五毛狗學人講人話

入差館同佢講丫嘛
哩到講邊聽到

人地笑 / 屌鳩你未必係睇你唔起
而係純粹唔希望你枉作犧牲

上面個咁低能既行為
借鑑望下就算，唔係話咩接力、行落去。柒就係柒，柒就要認，唔好為撐而撐；輸就係輸，僅此而已。

你都on9
轉個講法就唔係送頭論？
而家係濫權濫捕 唔係小學雞玩遊戲
你自己諗清楚呢一年黎做過既有邊樣野有得出呢個loop
如果講句野都唔得 你仲出去做乜？

國安閉門審訊
你以為咁樣好撚醒？

Sell完你個九唔搭八channel未

200萬人和平遊行後開始踩紅線玩港獨口號
你連臨時政府都未有已經比人拉哂
咁又係咪小學雞低能行為？
每一次都係我地踩對方紅線->支共發癲濫捕->突顯對方荒謬->歐美做野
你幾時跳出左呢個loop 真心請教

咁你加油
希望你能活著望到明天

咁你咪繼續苟且偷生，完全唔知你想表達d咩
理性討論自己又潛

認同
係隔離寫個不要就當冇事？ 咁唔明顯係人都知個意圖係乜喇

真正勇武手足，特登畀狗拉，仲上埋twitter

刷邊球有撚用共產黨最叻搬龍門

我冇潛
你想做爛頭卒係你既自由

你覺得咁係值得，咁你咪去
為心中理念而堅持，那怕結局悲涼，你認為唔後悔咪做，唔需要同我交代。

當年，你成功時亦不需同我分享。

原來驚甴混入咗港毒

依家玩唔到膠，大家唔好再咁做啦！

大家仲係用普通法果種思維去抗爭就真係食哂屎

明顯呢條係社會主義共產法

以身試法

斤變兩都學？？！！唉！！點會有好名聲？

咁你當初就唔洗參與討論啦
各人都有各人自由 咁仲上黎講黎做乜
你想說服人又唔比論據 講埋d無謂野叫攞尾彩？

香港尚未獨立，革命有待成功！

不嬲都係

連登又將當事人當白痴

佢就係唔怕要坐都要以身試法

上年咁多人捨身成仁

到底幾多人明白當中個道理

醒啦

唔好再做 smart ass啦

明刀明槍，你叫句香港獨立都要坐三年

冇人信，所以有人去做犧牲品

又話係俾人水

就同當年有人去刺殺河妖

又話係假，之後又話俾人水

進步啦，香港人，唔係講玩架啦

其實上得連登已經可能要坐

咁你又唔上連登？

推呢個

擦邊球大陸term
掹車邊

我冇想說服你
我只係話搞到一地玻璃碎既自我犠牲係冇要

同啲外國教徒話「真主偉大」，然後自盡既行為差唔多。

但你想做咪做 只要你唔後悔的話

死屎啦，屌你！

掹車邊撚係咁解咩

上到庭無罪釋放, 玩撚死佢

你試下囉，小學雞咩

reasonable belief，就算係正常法庭都未必受啦

其實你小學畢業未？

00後思維好弱智呀救命

咁係因為消費者委員會辦事不力

就算最終真係被釋放，都搞佐你半年至一年
誰勝誰敗顯然而見

強調"正常"係點做係無意思
你知 我知 香港唔係"正常"狀態

爬文啦 傻鳩

連登仔智商真係宇宙級上帝都俾你地陰到啤一聲

同話係口音一樣咁戇鳩

出黎啦仲sell

咪撚傻啦，審國安嘅官揀過架，佢會唔會理你d小學雞野

而加先知 ?

我覺得幾好wo
輿論黎睇
不要香港獨立都拉？
d狗係咪亂黎？
定想港獨？

回帶
差佬承認，「曲線」言論難以執法！

光復=回歸

搞港台獨立
RTHK independence

唔好搞呢啲小聰明當自己好撚醒得唔得
贏左頂多係告唔入
輸左要坐
人地係無成本玩野 你就用生命嚟攞彩
真係好無謂

摔甩佢

係無乜用，因為支共知自己鬥口舌鬥文筆一定唔夠街外人鬥，所以實唔知亂同你玩文字

寧願肉酸D一野話你違反國安法，但唔該尊重下好無

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

提示
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

好識玩

你係咪搞笑
可以話走法律罅/灰色地帶
掹車邊鬼係咁用

你岩
見到個擦邊球就燥

留番同個官講

唉！今後有無罪唔係講證據，講我覺得。